#Final project

This a word presentation for my final project.

- ##Greek title:

`Σύστημα ανίχνευσης πτώσης μοτοσικλετιστή και εντοπισμός της γεωγραφικής του θέσης`

- ##English title:

`Motorcyclist's falling detection system motorcyclist and identification of his geographic location`


Μια εφαρμογή σε κατάσταση tombstoned έχει τερματιστεί, αλλά το λειτουργικό σύστημα διατηρεί πληροφορίες για την κατάσταση πλοήγησης της και διατηρεί επίσης του λεξικού State που η εφαρμογή αποθήκευσε κατά τη διάρκεια της κατατάστασης Deactivated . Η συσκευή θα διατηρήσει tombstoning πληροφορίες για έως πέντε εφαρμογές. Εάν μια εφαρμογή είναι απενεργοποιημένη και ο χρήστης περιηγηθεί πίσω στην εφαρμογή, θα ανοίξει ξανά και η εφαρμογή μπορεί να χρησιμοποιήσει τα διατηρημένα δεδομένα για να αποκατασταθεί η κατάστασή της.


